外用a酸一問

本身毛孔粗大
之前已經食過a酸但效果未去到好好
想問搽a酸會唔會好啲

如果真係搽咁係咪先睇皮膚科
定直接藥房買
同埋有冇介紹邊隻a酸比較好

我係搽retinol/ tretinoin (應該係你講既A酸)
雖然無食過A酸但我覺得搽既效果都好好 又平好多

用緊0.05%但我覺得其實0.025%就得
同個醫生溝通錯誤所以條友開左支勁野比我
牌子其實唔係最重要 用返適合自己既濃度就ok
不過我用黎只係為左等皮膚好D 本身無暗瘡問題 如果你有暗瘡可能%都要高少少
建議用之前做返少少research先 始終係D好勁既chemicals

外國撚 呢邊係要醫生紙先得 但其實我係是撚但同個醫生講話我想要就開左比我 原價好似係 4xxHKD但我保險包埋所以只係比左 15HKD

我係搽retinol/ tretinoin (應該係你講既A酸)
雖然無食過A酸但我覺得搽既效果都好好 又平好多

用緊0.05%但我覺得其實0.025%就得
同個醫生溝通錯誤所以條友開左支勁野比我
牌子其實唔係最重要 用返適合自己既濃度就ok
不過我用黎只係為左等皮膚好D 本身無暗瘡問題 如果你有暗瘡可能%都要高少少
建議用之前做返少少research先 始終係D好勁既chemicals

外國撚 呢邊係要醫生紙先買得 但其實我係是撚但同個醫生講話我想要就開左比我 原價好似係 4xxHKD但我保險包埋所以只係比左 15HKD